\begin{quote}
\hrulefill\par\vspace{2mm}\par
{\bf Consignes}
\begin{itemize}
\item construis une figure {\em à main levée et au crayon gris};
\item construis une figure {\em aux instruments et au crayon gris};
\item construis, à l'aide du logiciel, la figure à l'écran puis bouge les points !
\end{itemize}
\par\hrulefill
\end{quote}
{\em Dans l'énoncé, il y a des questions intermédiaires. Réponds sur
  ton cahier.}
\par\psframebox[framearc=0.05,fillstyle=solid,fillcolor=LightGray]{%
\begin{minipage}{\linewidth}
\begin{itemize}
  \item[\raisebox{-6pt}{\hbox{\includegraphics{b-1}\includegraphics{b-5}}}] Trace un segment $[AB]$.
  \item[\raisebox{-6pt}{\hbox{\includegraphics{b-3}\includegraphics{d-1}}}] Trace le cercle $\mathscr C_1$ de diamètre $[AB]$.
    \begin{quote}
      \raisebox{-6pt}{\hbox{\includegraphics[scale=0.5]{question-1}}}
      Explique la méthode de construction.
    \end{quote}
  \item[\raisebox{-6pt}{\hbox{\includegraphics{d-1}\includegraphics{b-2}}}] Place un point $D$ sur le segment $[AB]$ puis trace le cercle
    $\mathscr C_2$ de centre $A$ et passant par $D$. Il coupe le
    cercle $\mathscr C_1$ en $E$ et $F$.
  \item[\raisebox{-6pt}{\hbox{\includegraphics{c-1}}}] Trace $(d_1)$, la perpendiculaire à la droite $(EF)$ passant
    par $E$.\\Trace $(d_2)$, la perpendiculaire à la droite $(EF)$ passant
    par $F$.
    \begin{quote}
      \raisebox{-6pt}{\hbox{\includegraphics[scale=0.5]{question-1}}}
      Que peut-on dire des droites $(d_1)$ et $(d_2)$ ? Explique
      pourquoi.
    \end{quote}
  \item[\raisebox{-6pt}{\hbox{\includegraphics{c-2}}}] Trace la parallèle à la droite $(EF)$ passant par $B$.
\begin{quote}
      \raisebox{-6pt}{\hbox{\includegraphics[scale=0.5]{question-1}}}
      Que peut-on dire des droites $(d_1)$ et $(d_3)$ ? Explique
      pourquoi.
    \end{quote}
\end{itemize}
\end{minipage}
}